連登仔必須承認既事 駁唔到

前線做既野的確係踐踏緊法治同法律
的確係破壞左公物
的確係有擾民
的確係有前線失控
同埋被捕人士一定唔會無條件釋放返出黎

大家都支持示威運動 但以上幾點係毫無疑問
不過黑警而家係摧毁緊法治 並無任何代價係毫無疑問 政權更是支持摧毀法治人士逍遙法外係絕對唔可以容忍

連登好多po講出黎既野唔係割蓆 係想大家安全同改善以不被捕為首要 請大家先睇左再思考可能性 唔可以得個勇 見住拉咁多人真係唔好受

左膠
買觀星筆都破壞法治啦而家
仲講呢D

幾時有講呢單

咁計法，二戰搶灘都犯左偷渡啦

著名五毛 負評 上一頁 完

違法達義